點解黑警咁鐘意打頭？

因為死咗人都無代價

畫面好睇d 拎俾上頭睇 證明自己好撚打得

無代價 無後果

係